中國人算唔算係地球上最有環保意識既民族？

對一張廢紙都咁上心

駁唔到

其實我一直都唔明點解佢地話其他國家唔應該干涉中國內政，但條法例係人地國家既內政，點解中國又要干涉人地國家立咩法都要中國批准

一定係啦
老鼠肉都唔好浪費
成條村一齊食老鼠肉
食到全國都肺鼠疫

公我贏 字你輸